有冇人覺得d歷史有一半係唔可信

尤其係法國大革命之前果d , 西又好中又好

歷史一向由贏家所寫

反而有時野史仲可信

點止一半